可以點樣放低一個人?

都可以肯定冇機會,唔想再呃自己
諗辦法識第個轉目標係咪最好?

就算俾你識到新一個咪一樣掛住舊果個

時間可以沖淡一切 巴打加油

我都想學下